[
    {
        "category": "CE1",
        "id": "1",
        "correctAnswer": "window.location.href = 'https://www.ejemplo.com'; ",
        "incorrectAnswers": [
            "window.reload()",
            "window.goBack()",
            "window.stop"
        ],
        "question": "¿Cuál es la forma correcta de redireccionar a otra página web en JavaScript?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "2",
        "correctAnswer": "function = 'myFunction' () {} ",
        "incorrectAnswers": [
            "let function = myFunction() {}",
            "function myFunction() {}",
            "var function = function() {} "
        ],
        "question": "¿Cuál es la forma correcta de declarar una función en JavaScript?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "3",
        "correctAnswer": "input.text ",
        "incorrectAnswers": [
            "form.text ",
            "input.value",
            "form.value"
        ],
        "question": "¿Cuál es la forma correcta de obtener el valor de un campo de entrada de texto en un formulario en JavaScript?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "4",
        "correctAnswer": "element.addEventListener('click', myFunction)",
        "incorrectAnswers": [
            "element.detectClick",
            "element.onClick()",
            "element.clickListener()"
        ],
        "question": " ¿Cuál es la forma correcta de detectar un clic en un elemento HTML usando JavaScript?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "5",
        "correctAnswer": "document.addEventListener('keydown', myFunction) ",
        "incorrectAnswers": [
            "window.detectKeyDown() ",
            "document.keyDown()",
            " window.keyPressListener()"
        ],
        "question": "¿Cuál es la forma correcta de detectar que el usuario ha presionado una tecla en el teclado usando JavaScript?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "6",
        "correctAnswer": "5 tipos",
        "incorrectAnswers": [
            "3 tipos",
            "10 tipos",
            "6 tipos"
        ],
        "question": "¿Cuántos son los tipos de datos?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "7",
        "correctAnswer": "//",
        "incorrectAnswers": [
            "*/",
            "/*",
            "**"
        ],
        "question": "¿Qué símbolo se utiliza para los comentarios?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "8",
        "correctAnswer": "4 bucles",
        "incorrectAnswers": [
            "5 bucles",
            "10 bucles",
            "4 bucles"
        ],
        "question": "¿Cuántos bucles se usan?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "9",
        "correctAnswer": "Nombradas y Anónimas",
        "incorrectAnswers": [
            "Lineales y Con Valor Absoluto",
            "Exponenciales y Trigonométricas",
            "Proporcionalidad Inversa y Logarítmicas"
        ],
        "question": "¿Cuales son los tipos de funciones?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "10",
        "correctAnswer": "var x = []; var y = [1, 2, 3, 4, 5];",
        "incorrectAnswers": [
            "var x = {}; var y = {1, 2, 3, 4, 5};",
            "var x = ''; var y = '1, 2, 3, 4, 5';",
            "var x = (); var y = (1, 2, 3, 4, 5);"
        ],
        "question": "¿Cómo Se Construye Una Matriz?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    }
]